[突發]有冇人知呢舊野咩黎?

知唔知有咩用

push

新天眼？

上過蘋果啦，食環擺

捉垃圾蟲

配合中共計分系統？

捉亂過馬路，亂拋垃圾